<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mineral Contest - par Synchroneyes</title>
    <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/</link>
    <description>Recent content on Mineral Contest - par Synchroneyes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/files/builder-1.0.0/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/files/builder-1.0.0/</guid>
      <description>Cet plugin est un plugin permettant de construire vos propres mondes, afin d&amp;rsquo;être par la suite utilisable sur le plugin Mineral Contest.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/files/plugin-2.8.7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/files/plugin-2.8.7/</guid>
      <description>Testing content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/files/plugin-2.8.7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/files/plugin-2.8.7/</guid>
      <description>Testing content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 Teams</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/4teams/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/4teams/</guid>
      <description>Bienvenue dans cette toute nouvelle map créée par Vezzen, spécialement conçue pour des affrontements épiques en équipes ! Cette carte est la première de la série et t&amp;rsquo;invite à plonger dans un environnement unique où quatre équipes s&amp;rsquo;affrontent pour la victoire.
Dès ton arrivée, tu seras immédiatement immergé(e) dans une ambiance dynamique et palpitante. Les paysages variés de la map offrent une multitude de possibilités tactiques et stratégiques pour chaque équipe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arbre géant</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/arbre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/arbre/</guid>
      <description>Bienvenue dans le monde de l&amp;rsquo;arbre géant, où l&amp;rsquo;imposante stature de la nature rencontre l&amp;rsquo;excitation des combats en arène ! Cette map unique te propose de plonger dans un environnement spectaculaire, où un arbre colossal s&amp;rsquo;élève au-dessus des cieux et abrite une arène épique, ainsi que quatre bases stratégiquement positionnées.
Dès ton arrivée, tu seras émerveillé(e) par la grandeur de l&amp;rsquo;arbre géant qui domine le paysage. Ses branches massives s&amp;rsquo;étendent dans toutes les directions, créant un réseau complexe de passerelles, de plateformes et de recoins cachés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bataille des 4 éléments</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/4elements/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/4elements/</guid>
      <description>Bienvenue dans la map épique de la &amp;ldquo;Bataille des 4 Éléments&amp;rdquo;, créée par LeMiniDemon avec l&amp;rsquo;aide de loulousnipe, Larsice_ et valou ! Prépare-toi à une aventure palpitante où les forces des éléments s&amp;rsquo;affrontent dans une bataille légendaire.
Cette map, soigneusement conçue, te transporte dans un monde divin où les quatre éléments primaires - la terre, l&amp;rsquo;eau, l&amp;rsquo;air et le feu - sont en conflit. Chaque équipe représente l&amp;rsquo;un de ces éléments et doit se battre pour la suprématie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bouselande</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/bouselande/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/bouselande/</guid>
      <description>Bienvenue dans une expérience hilarante et nostalgique de Minecraft avec cette map de 4 équipes, où les maisons sont faites&amp;hellip; en bouse ! Prépare-toi à un retour aux sources et à revivre les souvenirs de tes débuts sur Minecraft, où la créativité et l&amp;rsquo;ingéniosité étaient essentielles.
Cette map est un hommage amusant aux premières constructions rudimentaires que l&amp;rsquo;on pouvait réaliser dans le jeu. Chaque équipe dispose de sa propre zone de construction, où elles peuvent laisser libre cours à leur imagination pour créer des maisons uniques&amp;hellip; en bouse !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment configurer le plugin?</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/blog/configurer-le-plugin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/blog/configurer-le-plugin/</guid>
      <description>Introduction Configuration du plugin Utilisation de MySQL Configuration du coffre d&amp;rsquo;arène Configuration d&amp;rsquo;une partie de Mineral Contest Configuration de l&amp;rsquo;équipement par défaut d&amp;rsquo;un joueur    Introduction  Au sein du plugin MineralContest, il existe deux différentes façon de configurer le plugin. La première est les fichiers de configuration, la seconde est les commandes en jeu.
Configuration du plugin  Par défaut, le plugin est préconfiguré pour fonctionner sur un serveur qui vient tout juste d&amp;rsquo;être crée et ne requiert aucune configuration.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment créer une carte</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/blog/creer-une-carte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/blog/creer-une-carte/</guid>
      <description>Alors comme ça, vous vous sentez créatif et vous souhaitez contribuer au plugin en créant votre monde? C&amp;rsquo;est un processus assez simple! Vous avez également deux possibilités:
 Vous avez déjà créer votre map et vous souhaitez la faire fonctionner avec le plugin? Vous souhaitez créer votre map pour ensuite la faire fonctionner avec le plugin?  Dans les deux cas listés plus haut, c&amp;rsquo;est totalement possible!
La première étape est de télécharger le plugin spécialement conçu pour ça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment installer le plugin ?</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/blog/installer-le-plugin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/blog/installer-le-plugin/</guid>
      <description>1. Informations importantes 2. Pré-requis 3. Téléchargement 4. Installation 5. Configuration 6. Vidéo explicative      1. Informations importantes Avant toute chose, il est très important de noter les éléments suivants: ⚠️ Le plugin n&amp;rsquo;est pas compatible avec les hébergeurs gratuits tel que Aternos, Minestrator ou autre ⚠️
Il est possible d&amp;rsquo;héberger un serveur sur son propre ordinateur, des tutoriels sont disponible sur YouTube. Il faut veiller à ouvrir ses ports réseaux sur sa box internet pour que vos amis puissent vous rejoindre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Egypte</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/egypte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/egypte/</guid>
      <description>Une carte atypique et unique crée par Pgjgj. Une seule question se pose, Oseras tu t&amp;rsquo;aventurer dans les limbes pharaoniques ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Far West</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/farwest/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/farwest/</guid>
      <description>Bienvenue dans le Far West ! Cette map t&amp;rsquo;invite à plonger dans l&amp;rsquo;univers mythique du Far West, avec ses vastes étendues désertiques, ses saloons animés et ses affrontements palpitants. Explore un environnement où la ruée vers l&amp;rsquo;or, les duels au soleil et l&amp;rsquo;esprit de l&amp;rsquo;aventure règnent en maîtres.
Dès ton arrivée, tu seras transporté(e) dans un désert aride et impitoyable. Les dunes de sable s&amp;rsquo;étendent à perte de vue, créant un paysage désolé et mystérieux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guerre médiévale</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/chateau/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/chateau/</guid>
      <description>Bienvenue dans une map médiévale où tu seras transporté(e) dans une époque de chevaliers, de châteaux imposants et de mystères médiévaux. Cette création immersive recrée l&amp;rsquo;ambiance et l&amp;rsquo;esthétique du Moyen Âge, te permettant d&amp;rsquo;explorer et de vivre des aventures épiques dans un environnement pittoresque.
Dès que tu entreras dans cette map, tu seras accueilli(e) par un paysage médiéval enchanteur. Des villages pittoresques aux rues pavées, aux maisons à colombages et aux étals animés, chaque détail rappellera l&amp;rsquo;atmosphère authentique de l&amp;rsquo;époque médiévale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Chine</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/chine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/chine/</guid>
      <description>Bienvenue dans une map qui t&amp;rsquo;emmènera dans un voyage captivant à travers la Chine ! Cette création artistique unique est inspirée par la richesse de la culture chinoise, son architecture emblématique et ses paysages magnifiques.
Dès que tu mettras les pieds dans cette map, tu seras immergé dans un monde rempli de splendeurs chinoises. Les bâtiments traditionnels aux toits incurvés et aux couleurs vives seront ton premier contact avec l&amp;rsquo;architecture chinoise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La guerre des fast-foods</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/fastfood/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/fastfood/</guid>
      <description>Bienvenue dans la &amp;ldquo;Guerre des Fastfoods&amp;rdquo;, une map explosive et délicieusement compétitive créée pour les amateurs de batailles gourmandes ! Prépare-toi à plonger dans un univers où les restaurants rapides s&amp;rsquo;affrontent dans une lutte sans merci pour attirer les clients affamés.
Cette map, élaborée avec soin, recrée un paysage urbain animé, rempli de restaurants aux thèmes variés. Chaque équipe représente un fast-food différent, avec ses propres couleurs, logos et spécialités. Des enseignes lumineuses, des menus appétissants et des décors uniques ajoutent une touche d&amp;rsquo;authenticité à chaque établissement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste des commandes</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/blog/liste-des-commandes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/blog/liste-des-commandes/</guid>
      <description> Introduction    Introduction  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lune</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/lune/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/lune/</guid>
      <description>Bienvenue dans une expérience spatiale captivante avec cette carte représentant la Lune dans Minecraft ! Prépare-toi à une aventure extraterrestre unique et passionnante. Pour profiter pleinement de cette expérience, assure-toi d&amp;rsquo;activer les command blocks, car ils jouent un rôle crucial dans l&amp;rsquo;immersion et le gameplay de cette carte.
Une fois les command blocks activés, tu seras instantanément transporté sur la surface de la Lune. Les paysages lunaires arides et dépourvus de végétation s&amp;rsquo;étendent à perte de vue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maisons Moderne</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/maisonmoderne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/maisonmoderne/</guid>
      <description>Bienvenue dans un monde où l&amp;rsquo;architecture moderne est à son apogée ! Ces maisons modernes sont le reflet d&amp;rsquo;un style avant-gardiste, alliant élégance, fonctionnalité et innovation. Chaque maison est conçue avec soin pour offrir un espace de vie contemporain et confortable.
Les lignes épurées et les formes géométriques caractérisent ces maisons modernes. Les façades sont souvent composées de matériaux tels que le verre, le béton et le métal, créant une esthétique futuriste et audacieuse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mineral Houses</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/mineralhouse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/mineralhouse/</guid>
      <description>Bienvenue dans un monde merveilleux où les maisons en bois règnent en maîtres ! Cette carte Minecraft est une véritable ode à l&amp;rsquo;artisanat et à la beauté naturelle des maisons en bois. Dès que tu mets les pieds dans ce monde, tu es immédiatement enchanté par l&amp;rsquo;atmosphère chaleureuse et accueillante qui émane de chaque construction.
Les paysages de cette carte sont parsemés de magnifiques forêts luxuriantes, où les arbres majestueux se dressent fièrement et fournissent une abondance de bois de qualité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monde moderne</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/modernmap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/modernmap/</guid>
      <description>Bienvenue dans une map moderne qui mélange l&amp;rsquo;urbanité contemporaine avec la beauté de la nature environnante ! Cette création unique t&amp;rsquo;invite à explorer un environnement où des bases modernes sont nichées au milieu d&amp;rsquo;une végétation luxuriante, avec une arène centrale captivante pour des affrontements épiques.
Dès ton arrivée, tu seras impressionné(e) par le contraste entre l&amp;rsquo;architecture moderne des bases et le cadre verdoyant qui les entoure. Chaque base est conçue avec un style contemporain, utilisant des matériaux comme le verre, le métal et le béton pour créer des structures élégantes et futuristes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nether</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/nether/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/nether/</guid>
      <description>Bienvenue dans le Nether, un royaume infernal et dangereux où le feu, la lave et les créatures maléfiques règnent en maîtres. Cette map te plonge dans un environnement infernal, rempli de paysages sinistres et d&amp;rsquo;éléments caractéristiques du Nether.
Dès ton arrivée, tu seras confronté(e) à un paysage sombre et chaotique. Les terres de soufre s&amp;rsquo;étendent à perte de vue, avec des montagnes de pierre de l&amp;rsquo;enfer qui se dressent menaçantes. Le ciel rougeoyant et les éclairs de foudre créent une atmosphère oppressante et inquiétante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuketown</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/nuketown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/nuketown/</guid>
      <description>Cette carte est une représentation de la célèbre map Nuketown présente sur le jeu Call of Duty: Black Ops. Cette carte offre une arène pouvant rappeler à chacun ses tendres souvenirs d&amp;rsquo;enfance. Nous remercions DelityLuss pour sa création!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subnautica</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/subnautica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/subnautica/</guid>
      <description>Bienvenue dans cette adaptation Minecraft captivante de l&amp;rsquo;univers de Subnautica ! Plonge dans les profondeurs mystérieuses de l&amp;rsquo;océan et découvre un monde subaquatique aussi riche que dangereux. Pour profiter pleinement de cette carte immersive, assure-toi d&amp;rsquo;activer les command blocks, car ils jouent un rôle essentiel dans l&amp;rsquo;expérience de jeu.
Une fois les command blocks activés, tu seras instantanément transporté dans un océan à couper le souffle. Les vastes étendues d&amp;rsquo;eau cristalline s&amp;rsquo;étendent à perte de vue, avec une palette de couleurs éblouissantes allant des teintes turquoises aux profondeurs insondables du bleu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volcano</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/volcano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/volcano/</guid>
      <description>Une map nether dans un style plutôt volcanique. Malheureusement la génération la rends injouable coté minerais, couplé la map a un plugin de random loot sur les blocks la rends plus fun a jouer.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
