<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Maps on Mineral Contest - par Synchroneyes</title>
    <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/</link>
    <description>Recent content in Maps on Mineral Contest - par Synchroneyes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bouselande</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/bouselande/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/bouselande/</guid>
      <description>Bienvenue dans une expérience hilarante et nostalgique de Minecraft avec cette map de 4 équipes, où les maisons sont faites&amp;hellip; en bouse ! Prépare-toi à un retour aux sources et à revivre les souvenirs de tes débuts sur Minecraft, où la créativité et l&amp;rsquo;ingéniosité étaient essentielles.
Cette map est un hommage amusant aux premières constructions rudimentaires que l&amp;rsquo;on pouvait réaliser dans le jeu. Chaque équipe dispose de sa propre zone de construction, où elles peuvent laisser libre cours à leur imagination pour créer des maisons uniques&amp;hellip; en bouse !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Egypte</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/egypte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/egypte/</guid>
      <description>Une carte atypique et unique crée par Pgjgj. Une seule question se pose, Oseras tu t&amp;rsquo;aventurer dans les limbes pharaoniques ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lune</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/lune/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/lune/</guid>
      <description>Bienvenue dans une expérience spatiale captivante avec cette carte représentant la Lune dans Minecraft ! Prépare-toi à une aventure extraterrestre unique et passionnante. Pour profiter pleinement de cette expérience, assure-toi d&amp;rsquo;activer les command blocks, car ils jouent un rôle crucial dans l&amp;rsquo;immersion et le gameplay de cette carte.
Une fois les command blocks activés, tu seras instantanément transporté sur la surface de la Lune. Les paysages lunaires arides et dépourvus de végétation s&amp;rsquo;étendent à perte de vue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mineral Houses</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/mineralhouse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/mineralhouse/</guid>
      <description>Bienvenue dans un monde merveilleux où les maisons en bois règnent en maîtres ! Cette carte Minecraft est une véritable ode à l&amp;rsquo;artisanat et à la beauté naturelle des maisons en bois. Dès que tu mets les pieds dans ce monde, tu es immédiatement enchanté par l&amp;rsquo;atmosphère chaleureuse et accueillante qui émane de chaque construction.
Les paysages de cette carte sont parsemés de magnifiques forêts luxuriantes, où les arbres majestueux se dressent fièrement et fournissent une abondance de bois de qualité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuketown</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/nuketown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/nuketown/</guid>
      <description>Cette carte est une représentation de la célèbre map Nuketown présente sur le jeu Call of Duty: Black Ops. Cette carte offre une arène pouvant rappeler à chacun ses tendres souvenirs d&amp;rsquo;enfance. Nous remercions DelityLuss pour sa création!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subnautica</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/subnautica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/subnautica/</guid>
      <description>Bienvenue dans cette adaptation Minecraft captivante de l&amp;rsquo;univers de Subnautica ! Plonge dans les profondeurs mystérieuses de l&amp;rsquo;océan et découvre un monde subaquatique aussi riche que dangereux. Pour profiter pleinement de cette carte immersive, assure-toi d&amp;rsquo;activer les command blocks, car ils jouent un rôle essentiel dans l&amp;rsquo;expérience de jeu.
Une fois les command blocks activés, tu seras instantanément transporté dans un océan à couper le souffle. Les vastes étendues d&amp;rsquo;eau cristalline s&amp;rsquo;étendent à perte de vue, avec une palette de couleurs éblouissantes allant des teintes turquoises aux profondeurs insondables du bleu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volcano</title>
      <link>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/volcano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://beta.mc.monvoisin-kevin.fr/maps/volcano/</guid>
      <description>Une map nether dans un style plutôt volcanique. Malheureusement la génération la rends injouable coté minerais, couplé la map a un plugin de random loot sur les blocks la rends plus fun a jouer.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
