<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Plaine on Mineral Contest - par Synchroneyes</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/plaine/</link>
    <description>Recent content in Plaine on Mineral Contest - par Synchroneyes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="http://localhost:1313/tags/plaine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bouselande</title>
      <link>http://localhost:1313/maps/bouselande/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/maps/bouselande/</guid>
      <description>Bienvenue dans une expérience hilarante et nostalgique de Minecraft avec cette map de 4 équipes, où les maisons sont faites&amp;hellip; en bouse ! Prépare-toi à un retour aux sources et à revivre les souvenirs de tes débuts sur Minecraft, où la créativité et l&amp;rsquo;ingéniosité étaient essentielles.
Cette map est un hommage amusant aux premières constructions rudimentaires que l&amp;rsquo;on pouvait réaliser dans le jeu. Chaque équipe dispose de sa propre zone de construction, où elles peuvent laisser libre cours à leur imagination pour créer des maisons uniques&amp;hellip; en bouse !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guerre médiévale</title>
      <link>http://localhost:1313/maps/chateau/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/maps/chateau/</guid>
      <description>Bienvenue dans une map médiévale où tu seras transporté(e) dans une époque de chevaliers, de châteaux imposants et de mystères médiévaux. Cette création immersive recrée l&amp;rsquo;ambiance et l&amp;rsquo;esthétique du Moyen Âge, te permettant d&amp;rsquo;explorer et de vivre des aventures épiques dans un environnement pittoresque.
Dès que tu entreras dans cette map, tu seras accueilli(e) par un paysage médiéval enchanteur. Des villages pittoresques aux rues pavées, aux maisons à colombages et aux étals animés, chaque détail rappellera l&amp;rsquo;atmosphère authentique de l&amp;rsquo;époque médiévale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Chine</title>
      <link>http://localhost:1313/maps/chine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/maps/chine/</guid>
      <description>Bienvenue dans une map qui t&amp;rsquo;emmènera dans un voyage captivant à travers la Chine ! Cette création artistique unique est inspirée par la richesse de la culture chinoise, son architecture emblématique et ses paysages magnifiques.
Dès que tu mettras les pieds dans cette map, tu seras immergé dans un monde rempli de splendeurs chinoises. Les bâtiments traditionnels aux toits incurvés et aux couleurs vives seront ton premier contact avec l&amp;rsquo;architecture chinoise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maisons Moderne</title>
      <link>http://localhost:1313/maps/maisonmoderne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/maps/maisonmoderne/</guid>
      <description>Bienvenue dans un monde où l&amp;rsquo;architecture moderne est à son apogée ! Ces maisons modernes sont le reflet d&amp;rsquo;un style avant-gardiste, alliant élégance, fonctionnalité et innovation. Chaque maison est conçue avec soin pour offrir un espace de vie contemporain et confortable.
Les lignes épurées et les formes géométriques caractérisent ces maisons modernes. Les façades sont souvent composées de matériaux tels que le verre, le béton et le métal, créant une esthétique futuriste et audacieuse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mineral Houses</title>
      <link>http://localhost:1313/maps/mineralhouse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/maps/mineralhouse/</guid>
      <description>Bienvenue dans un monde merveilleux où les maisons en bois règnent en maîtres ! Cette carte Minecraft est une véritable ode à l&amp;rsquo;artisanat et à la beauté naturelle des maisons en bois. Dès que tu mets les pieds dans ce monde, tu es immédiatement enchanté par l&amp;rsquo;atmosphère chaleureuse et accueillante qui émane de chaque construction.
Les paysages de cette carte sont parsemés de magnifiques forêts luxuriantes, où les arbres majestueux se dressent fièrement et fournissent une abondance de bois de qualité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuketown</title>
      <link>http://localhost:1313/maps/nuketown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/maps/nuketown/</guid>
      <description>Cette carte est une représentation de la célèbre map Nuketown présente sur le jeu Call of Duty: Black Ops. Cette carte offre une arène pouvant rappeler à chacun ses tendres souvenirs d&amp;rsquo;enfance. Nous remercions DelityLuss pour sa création!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subnautica</title>
      <link>http://localhost:1313/maps/subnautica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/maps/subnautica/</guid>
      <description>Bienvenue dans cette adaptation Minecraft captivante de l&amp;rsquo;univers de Subnautica ! Plonge dans les profondeurs mystérieuses de l&amp;rsquo;océan et découvre un monde subaquatique aussi riche que dangereux. Pour profiter pleinement de cette carte immersive, assure-toi d&amp;rsquo;activer les command blocks, car ils jouent un rôle essentiel dans l&amp;rsquo;expérience de jeu.
Une fois les command blocks activés, tu seras instantanément transporté dans un océan à couper le souffle. Les vastes étendues d&amp;rsquo;eau cristalline s&amp;rsquo;étendent à perte de vue, avec une palette de couleurs éblouissantes allant des teintes turquoises aux profondeurs insondables du bleu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
